情操高尚的陳同佳

駁唔到

Push

博五刀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

差D唔記得咗佢

完美

佳佳肯過去未呀

推

去

係豪宅住緊啊

官字兩個口
我以為得清朝係咁

因為佢先可以令香港人醒覺

做乜9

陳同佳: 呢個時候唔去台灣自首住，費事去到要隔離14日啦

有情操姐，未必一定要去

push

唔爭在幫牙朗寫埋喇

睇完真係要無罪釋放

831

應當判處無罪釋放

阿佳是無辜的

直頭要頒好市民獎

應該還佳佳一個公道!!!

屌

屌煲老母垃圾兒登狗 講其他都算 攞個女死者黎講笑

要求管管無罪釋放佳佳

起碼大紫荊勳章、全國政協副主席啦

佢斬完人都一樣有返香港

我地怪錯左陳同佳啦

封佢做太平紳士

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

講真 一頂綠帽令到中共撕破面具

陳同佳係英雄

港女派帽死有餘辜
陳同佳係替天行道

亦因為咁令港府露出狐狸尾巴
揭露淋病賣港險謀

最最最偉大嘅係陳同佳令港人提早覺醒
提早武裝革命反共

今日香港人識打差佬，燒警署，拆紅店，打藍絲，打圍村仔(好快會)，令香港警察變過街老鼠，全部都係因為陳同佳。

陳同佳係香港英雄

日日有人提供雞

冇心情去台灣

簡直可以大量印刷宣傳👍🏻👍🏻

牙佳

真

國父

突破盲腸

相信同佳本來是個渴望自由的人
也是同路人

博唔到

就算逃犯條例過咗Chan同Kai都未必返到去台灣
台灣未必接受佢

原來一直錯怪佢

去台灣打靶 幫佢陰陽隔離

法官當年判錯佢 佢偷錢都係展現緊高尚情操
唔應該坐監

佳仔

So noble!

啱

高汁

你不如問下判案個狗官先

判詞荒謬到變萬能key，留名等睇情操高尚的羅志祥版
奄奄一息，滿身性病嘅受害者

小心曲線被藍絲狗利用

疫情完左先

同意

十大傑出青年

老衲同意

生子當如陳同佳

無罪釋放

Lm

神人
the chosen one

有情操先唔去

怪錯左佢

心情好啲未

個判詞所有殺人犯都啱用

成篇野真係冇違和感

高尚情操

無知一問
想知香港政府宜家用咩理由困住佳佳？

tui

笑唔出了

下面要寫埋：根據某紅官邏輯

直頭係聖人啦

情操高尚，可以留係香港喇

逃犯條例係棺材釘

駁唔刀

仲未有on9走出黎柒，話你咩打稻草人，咩鳩滑坡

垃圾得過你？你條柒頭當年做爱国ptgf畀我撚埋出嚟仲要中兩次伏改個新名嚟形容你自己？

唉
無人記得牙朗啦
依家知唔知點？放左出黎未

請體諒佳仔

原來呢d受迫而斬人就叫情操高尚
我又學到野喇
宣揚出去先

情操高尚

真係要登報
加埋法官嘅判詞
幫佢減刑

如果佢冇大粒墨 換過個髮型
根本就成個都敏俊

+ 播片係嚴重挑釁

仲有 「事後對潘小姐的死表示歉意和關心，顯得高尚情操」

推比個官睇

國字都兩個口
一個向外，一個向內

駁吾刀

笑左

真係完美演譯

RIP law

不能直視佢粒墨

可以攞諾貝爾獎

流傳千古

駁唔島

冇心情呀

和平獎得主

可以做文宣

點解可以咁樣衰
小弟自問都夠樣衰，但佢唔單止係粒癦嘅問題，而係成個樣本身好摟揪

駁唔倒

佳佳行得好前

其實依舊係咩嚟

陳同佳戴綠帽無處可發洩，殺人都係發出最後的吼聲

依家真係越睇越似，雖然唔知反送中同支那放毒有冇關係

綠帽師

好耐冇見過呢張圖
希望真係大戰到啦

睇黎會變萬能key

真係要登 NY Times
呢個狗官要佢無地自容

推爆你，其實呢個format所有案件都可以用

我就唔信佢咁既死樣都有女囉。

笑撚死, 撚狗師出現